家父去銀髮族遊行見黑警混人群影大頭 大家小心！

話說家中兩老今日去咗銀髮族遊行
大會既dress code係白衫黑褲
但有兩個後生仔黑衫有個戴黑超
家父開頭以為係外國遊客湊熱鬧
點知見到兩條友係咁影人大頭
當時就係有個反對婆婆同現場嗌交時候發現到
然後家父突然勇武大叫「阿sir 喂 你好」
個兩隻黑警即刻呆咗唔知點反應
家父再大叫「阿sir」
嚇到兩隻黑警落荒而逃

家父因爲無ac叫我要同大家講
仆街黑警連老友記遊行都唔放過
大家一定要小心留意便衣黑警影大頭！

推

認人起底

Pish

push

笑死，銀髮族做左幾廿年人，係人係狗一眼就睇得出啦

Push

比2個like您父母